[蕭氏新聞台] 京如何對付黃色經濟圈？

哩段重要

我退出左心灰

半個月都係咁少人聽蕭生

Any summary

推

聽下

簡單來講，蕭山對民主派大黨 ，完全冇承擔去推動個運動

傳統飯民，一早無期望

中共已開始打擊黃色經濟圈，而民主派完全冇團結起來，有組織性地去做啲嘢

老燒全港最多人聽啦
連登唔係主流啫

1. 武漢單野呀，連泰國都奶野呀，成個中國仲係得武漢奶野？泰國條友仲要冇去過野味街市，咁肯定係有組動物周圍散播病毒啦，你班大陸仔仲信唔信大陸u lum u la。

2. 北京話你地d黃店全部都係小店，係廢j，冇威脅，邊間大鋪大牌頭想加入黃色經濟圈，禾地就斷你貨源、杯鳩你、統戰你(編者按: 好似國泰咁)。我就問下d fd子睇下佢地點睇先，但係都想問下你地，到底你地仲想唔想個運動繼續落去，想點行落去，定係就咁算，u lum u la。

3. 去堅韓牛加入會員，講一句：「我有一對翼，我係一個自由既香港人」就可以獲得韓式醬油手羽每人兩隻，可以打包拎走，好冇呀。

4. my name is 幫，蕭幫！各位觀眾，五條煙……仔餅………哈哈哈哈哈哈

屌你sum完又冇人睇

睇來我都係少d上來

學下老蕭精神 睇多d實體書

個廣告9唔搭8賣眼鏡